床邊 大家不知所措

似聽到了惡耗

緣來緣盡 那位又開始再等待

你沒發現靈魂在你身邊把你都覆蓋